我宣佈Star Wars 7-9係fan made系列

完全係為拍而拍 靠消費經典黎cap水嘅垃圾戲
disney我dllm

同龍珠超一樣

乜春fan made
第8集點解釋

班打手話全場拍手掌

又loop返去ep6，無限輪迴，永續打帝國

我係一至六集fan ，7-9係垃圾

7, 9 當fanservice

8真係FANFIC
仲要係酸臭嗰隻